而家d小學生全部都講普通話

我都想知點解

補習學生老母 另外專登請人上門補普通話 我問點解唔專人補英文 英文好似仲需要
佢話除左英文堂所有堂都用普通話講解
聽到真係屌左出聲